基奧特開腔回應賓施馬的自大言論

《英國太陽報》

基奧特開腔回應賓施馬的自大言論

「有人說，不能把F1賽車跟高卡車相提並論。但我只能說我是世界盃冠軍，所以應該也是一輛不錯的高卡車。」

回得夠大方 支持豬sir

父sir幾時搞掂賓馬隻多嘴狗

垃圾來 踢多兩年就自動收山

你同佢針針先啦

豬蛇有冇4個歐聯？

寶施馬無啦啦串鳩人攞黎賤

有R霸

咁大力神盃公認最高峰

美斯同牙朗都願意用晒所有歐聯換一個世界盃
係得d傻仔先會J歐聯

你問二大球神想要世盃定4個歐聯

世界盃4年一度
歐聯每年一度
街邊呀婆都知邊個難拎d

仲要寶斯馬d歐聯係痴返黎，唔係靠自己實力

世界盃魔力大到皇巴d球員都可以暫時放低恩怨做隊友

估唔到仲有人吹世界盃係足球嘅顛峰 十一條友一年都唔知一齊踢得幾次...

佢回你用不推文 呢條友勁撚on9想私了佢

但而家講緊嘅係四個歐聯

你夠佢打？

見你攞4個歐聯咁把炮
打和啦
今次秀彩有冇遇著兵

講下講下啲人真係會以為係佢carry攞世界盃

咪25

唔係carry 但換正氣馬落去一定贏唔到囉

認真，美斯講過願意用自己所有獎去換世界盃

第一場好似放包皮定電話佬打正前踢到碌撚咁
之後豬sir場場都正選咁滯喎
唔好話邊個carry邊個，但賓周馬真係算鳩數啦

賓馬2014做核心勁快出局

2018用普巴做核心即刻奪冠

賓周馬自從14年世界盃之後無再入選國家隊, 但法國之後喺16年歐國盃同18年世界盃都殺到入決賽

名副其實嘅黑氣石

賓周無端端串鳩人 都幾賤種

基佬只係話佢係世界盃冠軍, 幾時有話過係佢carry

我睇完機場特警 以家好好打

佢不嬲勁 希望曼聯留到

你理得佢係咪carry
踢波係11個人
佢係正選前鋒
完

第一場對澳洲冇基佬開路，真係成隊法國down左一個grade。基佬係車仔冇正選果陣，法國歐外同友誼賽主要都係用基佬做正選，咁就知基佬係法國隊有幾重要啦

世界盃係榮耀上第一
歐聯係最高競技水平

一個球員可以踢到幾多次世界盃

講得啱

賓施馬食屎

法國唔岩賓周踢，皇狗要打反擊唔岩豬腦踢，講完

皇馬都唔啱賓狗馬踢

你食屎

賓鳩馬唔啱踢團隊足球 佢啱踢一對一

癡karius

港父好憎賓狗馬 會x佢

清推po推咁密 好憎鳩馬？